運動將踏入第六個月，大家有咩想講

我先
黃藍政見都已經唔再係主要
黑白良知先係今日首要關注嘅嘢

我係香港人
以前係 依家係 未來都係
我愛香港

想講大家推咗行動post未

【12月1日】遊行三步曲

長期抗爭，求大家唔好忘記以前發生過既事，曾經令你願意企出黎既信念！
最後我地會勝利！

2047年之後我都只會同人講我係香港人

推